condom的獨白

你當我係condom咁用完即棄我無所謂㗎，但係可唔可以唔好將我循環再用呀，好撚噁心，究竟有冇care過我嘅感受當我係人？

如果佢有諗過你嘅感受，你就唔會傷心啦